加密藝術 crypto NFT art 討論區

前言
NFT到底是什麼？

NFT全名為「非同質化代幣」（Non-Fungible Token），每個人手上的一枚比特幣都是等價且相同的，但NFT則否，每一枚NFT都是獨一無二、不可替代的存在，且無法被拆分，最小單位即為1。

這樣的特性使NFT成為證明數位藝術品所有權，為各式畫作、稀世珍品「驗明正身」的新興管道。由於網路上的任何圖像、音樂都可以被無限複製，過往很難主張真品與複製品之間的區別，但NFT讓這些數位創作都可以像現實的畫作般有著身份證名。

數位畫作、一部10秒短片、甚至是一張梗圖，這些「數位創作」如今都可以利用區塊鏈技術放到網路上出售。

2021.03.02 (陳建鈞 數位時代)

最近加密藝術大熱 如cryptopunks 及 hashmasks 天價買賣
連畫Balloon Girl既 Banksy都上網賣畫
仲燒9左幅真畫 證明張加密畫先係唯一真跡

交易方式
該藝術品其實以貨幣形式儲存 沒實物
現家比較多人去交易平台opensea 以eth做交易
建議用埋wallet: MetaMask 做交易
佢會有欣賞/存放藝術品既服務

FAQ
咁同買遊戲道具 買中大email相咪沒分別？係咪on9?
係好on9

安唔安全？
唔安全

係咪scam？
係

咁點解仲咁多人買賣 又賣到咁貴？
因為藝術+crypto 。 (炒價另計）

諗到又仲有下個post再講
希望有藝術JJ入黎介紹下藝術品

lm

又教人

連登終於有人講
clubhouse 鬼佬日日討論

個Q&A趕客

隔離post日日都講

LM

同我影張相放個jpg 係電腦有咩分別?

cybertime.finance

呢間好受韓仔歡迎，3月10 上exchange
未上市前已經多韓國人討論
但我覺得，個網好撚弱智同埋俄仔都好弱智
flow 個堆都爆升上去，如果想執平coin 可以買弱智20u 都買到1500 粒
到時1蚊就有1500蚊美金

藝術呢間野我就識條鐵，有得升就夠

flow 30蚊
呢間1毫子都唔駛
係人都識揀

1仙買個希望

因為我真心覺得成件事好on9
但on9得黎又真係有價有市

我有玩開實體卡，我都覺得好戇鳩

以前玩三國誌大戰/wccf既認為潛力好大

Crypto is SCAM
Bitconnect

waifusion
佢同hashmasks 一樣 買完之後先開牌
好似話過兩日就開

諗緊賭唔賭

想玩nba top shot 但又要經vpn又要排有d煩

有冇巴絲知點樣整nft?
譬如我小畫家畫咗幅畫，點樣做先可以加密佢

點解nft 係加密左？只不過係unique tokens
Erc 721本身都冇講話係加密

聽講個俄佬老細好醒

用左0.38 eth買左張waifu
等開牌
5千幾銀hkd買張圖好撚on9

我覺得成件事同bitcoin &ico 岩岩興起一樣
中左就發達睇樓 唔中total loss

想買fufu

我都覺得係
但牛市咩都有得炒

師兄,咩網有得玩

咪又係cryptokitties 啲fd
頭一水賺幾十倍，第二水接火棒
上到連登應該係水尾

咁牛熊都好 賭仔始終如一炒野既又

沒人知會點 隨時輸曬
但萬一Elon 彈條tweet出黎話買左就升天

Lm

有人開緊台講NFT

求文字轉播

呢舊野發展下技術可以放落賣下載音樂，電子書同steam個d到用

我都買左張waifu 價值1.8bnb
仲有幾耐開牌呢

你預今明兩日內 假設dev沒講大話
你去左bopensea買？
Baifu黎架

Waifu跌到pk

waifusion.bsc 買🥲

Baifu 行Bsc network
係eth另一個版本 你當pokemon 金版銀版之分
不過bopensea暫時未有得公開trade baifu
要靠玩家之間trade

入discord 玩下先

waifusion 開咗牌，我見有啲已經升咗10倍

呢啲永遠得頭幾水係贏家

超沒運 抽到張垃圾之王 黑人 金色爆炸頭 零道具 普通眼 普通背景
要全場最低價先賣得出

屌你老味

好講運氣
但只要抽得正常 識得買入位 都賺到成倍

買地好過

又係我，今次聽左半個鐘
發現啲音樂人好大想頭
話想用NFT幫下啲新嘅音樂人
仲話想香港自己搞

講講成班喺度Jam歌

其實NFT 唔只藝術

你張相會永久存在，無人可以del

我估係咁

Harmony ONE 今晚有關於 NFT 既發佈會！
隻 coin 宜家勁升緊

啲人俾錢買張NFT jpg，你就會成為張jpg名義上嘅owner，會永遠紀錄喺blockchain，證明你持有

但其他人一樣可以繼續copy你張jpg

簡單就係比錢買個自己感覺良好

有啲作者好啲，買完比返個blockchain證明個作者再留地址，個作者會寄埋幅真跡比你

你當Chainalysis Ciphertrace 死㗎

真心痴9線 我理解唔到個價值

scam